[有圖有片快做仆街仔] 消防員搞護土實錄

片:

香港消防員值得尊重

正確無誤

消防係值得尊重
但你用呢個標題就唔值得尊重

睇錯左消防員搞護士實錄

屌你老母

屌，我都係，仲好期待咁㩒入嚟

成功呃左入黎

呢D先係有料既編輯

護乜撚野..
護...
護..
冇野了

垃圾樓主

1正皮=1尊重
等更多巴打入黎尊重消防員

諗住入黎笑你打錯字

圖文相符
正評

護士呢

冇睇錯字

關護士咩事

same

屌 我以為係咸片添

圖文不符

咁都仲不乎

消防員好型

唉 心邪

我認我衰咸濕

護土

Old news is so exciting

除埋褲比我睇啲咁既野

以為隔離post隻臭雞

現實真係好多女搵消防救火

屌，俾樓主條仆街跣到

10/10

隔離po有

三哥.jpg

我睇完啲相再望返個標題都仲係睇到搞護士

以為講隔離post添

哇好多水
護土出哂水喇

。。。。你條仆街

仆街仲等我㩒得勁撚快

黃姑娘唔止搵SP 仲介紹其他女俾消防屌

Same😂

我去驗眼

ok

今年未驗眼,一時睇錯都好正常

負皮係俾樓主

齊齊驗眼

條柒頭又分身出post谷隔離post
知你借刀喇
知你溝唔到人喇
得喇，ok?

樓主你好野...

2015年10月07日 此post 已完

個人救出無事？！

屌，我未入嚟之前以為樓主將「士」打咗做「土」

仆街我都要驗眼

第一眼仲以為擔架床上面係護士添

得啦，我認我咸濕

想屌樓主又屌唔到

突然覺得真係視力變差
我larp左兩三次個標題
見到內文再睇標題先見到係護土

我認我衰咸濕 我都係出返去

屌

識唔少真係搞護士

我視力很好

You are well paid for it

屌你老味

Ok, you win

睇哂d圖仲諗緊邊度有護士

我睇左三次仲係搞護士
睇完你呢個comment認真再睇多次先睇到護土

我要睇大隻消防員搞護士

唉屌 出返去先

same 睇完仲諗邊到有護士

你現正身處創意台

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

說好的護士呢

我入黎係想睇呢啲囉

我都係

你有句「有圖有片快做仆街仔」己經引導晒所有人

屌，我都係

點解唔加返個牆字？

男歡女愛有咩問題有需有求

正皮引伏

唉 衰咸濕

屌你，仲諗緊係咪放錯圖

屌你

睇完d圖仲諗左一陣先明

我睇咗陣未搵到護士，跟住黑人問號

點解要做仆街仔

屌你 我翻睇第五次先見到個土字

入到黎諗住比dislike，望真d個標題我屌

大橋久未通車
松楓島

第一同四求seed

「被割皮包」嘅變調版

睇完相見到咁多正皮，心諗你班連登仔做乜鳩，轉死性啊，再睇清楚一下先知係護土

特登fake啦

咁撚樣呃正評？
屌你老母

有potential做content farm editor

老老實實
標題幾高質
仆你個街樓主搞到我滿心期待咁入黎睇點知..

立即入嚟睇

我認我鹹濕

好耐冇見過
記得嗰陣時個標題係：
[有圖]高質護土圖

我睇完comment都仲心諗 唔係搞護士咩

佢突撚登

屌你，一直揾緊個護士喺邊
擔架床果個望極點睇都係男

乜撚野護士護土 睇咗好耐

以為搞護士

Ok u win

笑撚到仆街

大把政府部門阿叔做緊差唔多嘅野啦

屌....心諗做乜鳩
講返一樣既野
睇真啲先知

屌 點解唔係護士

同樣

第一求名

同求第5，波多野？

土你老母
丫屌真係護土

seed呢

屌你老味我仲係咁搵睇下泥呀傷者呀邊度有護士喺度

好明顯唔係護土

係執手尾囉

屌 我認我心邪

對唔住我出返去先

我都睇錯

我認我咸濕 被你昆入嚟

我R晒頭睇咗成分鐘先知咩事

諗起之前大橋久未

OKOK

笑死我啦 樓主好波

我睇完你地回覆，再望下幅圖，再望真啲個標題先留意到

睇左護土 心諗樓豬打錯字定真係護土

關護土咩事?

仆街衰咸濕

以為有正野睇

100/10

+1

本來想入黎屌樓主 護乜野土
點知真係護土

屌心諗做咩事 再睇返個topic

ok you win